[
    {
        "randomId": 269
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    }
]